const questionsMiraculous = [
	{
		question: "Wie alt ist Tikki in Jahren?",
		option1: "4",
		option2: "5000",
		option3: "800",
		option4: "50",
		correctOption: 2
	},

	{
		question: "Was ist die Kraft von Ladybug?",
		option1: "Glücksbringer",
		option2: "Betäubung",
		option3: "Schutz",
		option4: "Akuma",
		correctOption: 1
	},

	{
		question: "Wie sieht der Anzug von Ladybug aus?",
		option1: "Schwarz mit roten Punkten",
		option2: "Blau mit grünen Punkten ",
		option3: "Rot mit schwarzen Punkten",
		option4: "Lila mit grauen Punkten",
		correctOption: 3
	},

	{
		question: "Was ist Trixx für ein Tier",
		option1: "Schildkröte",
		option2: "Katze",
		option3: "Affe",
		option4: "Fuchs",
		correctOption: 4
	},

	{
		question: "Wie viele Kwamis gibt es?",
		option1: "20",
		option2: "15",
		option3: "19",
		option4: "21",
		correctOption: 3
	},

	{
		question: "Was ist das Miracoulos von Ladybug",
		option1: "Ohrringe",
		option2: "Kette ",
		option3: "Ring",
		option4: "Brille",
		correctOption: 1
	},

	{
		question: "Was ist die Kraft von Rena Rouge?",
		option1: "Super Stark",
		option2: "Illusion",
		option3: "Akuma",
		option4: "Katerklysmus",
		correctOption: 2
	},

	{
		question: "Was ist Plagg für ein Tier?",
		option1: "Marienkäfer",
		option2: "Schlange",
		option3: "Katze",
		option4: "Drache",
		correctOption: 3
	},

	{
		question: "Wer ist Ladybug, wenn sie keine Superheldin ist?",
		option1: "Marinette",
		option2: "Alix",
		option3: "Rose",
		option4: "Alya",
		correctOption: 1
	},

	{
		question: "Wie viele Miracoulos hat Hawk Moth?",
		option1: "4",
		option2: "1",
		option3: "3",
		option4: "2",
		correctOption: 4
	},

	{
		question: "Wer ist Hawk Moth?",
		option1: "Alya",
		option2: "Nino ",
		option3: "Adrien",
		option4: "Gabriel",
		correctOption: 4
	},

	{
		question: "Wie alt ist Marinette?",
		option1: "13",
		option2: "14",
		option3: "15",
		option4: "16",
		correctOption: 2
	},

	{
		question: "Was ist Hawk Moth Kraft?",
		option1: "Akuma",
		option2: "Glücksbringer",
		option3: "Geschenk",
		option4: "Teleportation",
		correctOption: 1
	},

	{
		question: "Was ist die Kraft von Cat noir?",
		option1: "Illusion",
		option2: "Kataklysmus",
		option3: "Schutz",
		option4: "Unsichtbarkeit",
		correctOption: 2
	},

	{
		question: "Wie heißt das Kwami von Ladybug?",
		option1: "Wayzz",
		option2: "Duusu",
		option3: "Tikki",
		option4: "Trixx",
		correctOption: 3
	}
]